官網宣傳四缺一！粉絲不滿Jisoo遭忽略要求品牌道歉

咁大細超？

韓國人氣女國BLACKPINK自出道後就有不少成員遭到差別待遇的傳聞，粉絲都紛紛為自家
偶像抱不平。然而近日卻再有不愉快事件發生，以致Jisoo的粉絲更強烈要求品牌方面道
歉。

原本的組合宣傳圖（網上圖片）

作為全球人氣女團BLACKPINK自然是代言界的寵兒，無論是組合還是個人都代言了不少大
牌子。2018年起BLACKPINK便成為國際知名運動品牌adidas的代言人之一，成員日常也經
常穿著品牌產品，又在社交網站上宣傳，可以說是非常盡責。不過近日有粉絲就發現品牌
官網上有關BLACKPINK的宣傳圖片竟然4缺1！明明是4人的合照卻被裁剪成只有Lisa、
Jennie和ROSÉ，Jisoo完全不見蹤影。

官網上4缺1（網上圖片）

官網上4缺1（網上圖片）

事件爆出後迅即引起大批粉絲的不滿，同時也發現更多差別待遇的事實，例如店鋪內和網
站的單人宣傳海報唯獨缺了Jisoo、4人海報Jisoo莫名其妙被剪開等等。

店內單人海報也是4缺1（網上圖片）

官網單人宣傳圖4缺1（網上圖片）

4人海報Jisoo莫名奇妙被剪開（網上圖片）

對比Jisoo經常透過個人IG宣傳品牌，如此差別待遇令粉絲十分生氣又替她非常不值，於
是在Twitter上刷起「#AdidasApologizeToJisoo」的話題，要求品牌道歉之餘也希望可以
公平對待每一位BLACKPINK成員。

Jisoo經常在IG為品牌宣傳，非常稱職（網上圖片）

最靚嗰嗰 反而無圖？
Marketing 食得屎

Kpop史上第一隊冇團fan既女團

Jisoo 最正

中左流感要隔離?

事實係最唔紅果個

痴線 我OT4

啱，Lisa跑贏幾條街

紅: lisa>=jennie >>>>>>> rose >> jisoo

I AGREE WITH YOU

twice
紅:娜璉>>>>>>>all

我一直以為rose墊底

TRUE

我地支瑜座底有14億fans

你啱㗎，Rose個鞋抽個樣係墊底，但稍為紅啲。可能係Jisoo個樣太過師奶，同埋大脾太粗

最有氣質

yes

點睇rose最普通 (雖然lisa jennie都一般)
jisoo最靚喇喎 係咪yg唔捧 所以先唔紅？

有少少肉地先正
營養不良先會一對竹

其實yg從來都忽略門面擔當以前sandara都係少額外資源 但21多野撈 冇乜野

真 rose瘦到冇野睇 我唔覺jisoo好差 身形唔算特別好姐

Is

點解叫「肉」既？
張圖係jisoo最高人氣喎

sorry 珍👉莎👉秀👉rose 先啱

大髀太粗迷璉狗又示範弱智

大陸人D審美真係柒D架==

想奶個gap

咪變態啦

cls jisoo最撚正

我都咁話 睇樣就知心地善良

點解jisoo成日畀人低估
明明佢最正

睇rm見佢最大方
屌你隻jennie係到扮京，都cls

成日覺得jennie rose好造作

使唔使捧一個踩一個呀

明明Jisoo先係最正果個

其實4個都正 不過成日覺得佢地4個好假 係鏡頭面前成日扮到好開心好close咁

牙智一定唔係扮

雖然最靚係jisoo 但人氣最唔紅果個都真係佢

無特色囉

要講靚
擺個irene係格離屌打你

jisoo大脾正到仆街

係唔係差咁啲靈氣 我覺得jisoo笑起上黎幾靚

我地前幾日已經同官方反映

咁點解irene會輸比jisoo??
因為唔夠jisoo 紅???

整容黎既喂

非 Lisa 最撚正

A cup